有冇手足一齊同我傾下鷹隊

LET GO HAWKS

你做咩抄鳩我講野先